{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058128",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1098911?place[place_type]=GID&place[gid]=1098911&place[latitude]=33.5521853391&place[longitude]=126.7989763252&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 달콤한 아침"
    },
    "text": "ビームプロジェクターが設置されている屋上からは海を眺めることができ、客室内にはネスプレッソ2つが提供されます。静かな田舎町に位置するこのゲストハウスは、月亭里海水浴場から徒歩5分の距離に位置し、感性的なインテリアが客室を特徴付けています。それぞれの客室はツインベッドで構成されており、カップル旅行や友情旅行、親子旅行に適しています。客室ごとに入室及び退室時間帯が決まっているため、入室時間は16:00であり、退室時間は10:00ですご予約は2泊以上可能で、繁忙期は7月と8月で、2泊以上のご予約のみ可能です。周辺の観光地としては月亭里海辺、金寧海水浴場、ソプジコジなどがあります。宿内に駐車が可能であり、客室内には無料Wi-Fiが提供されます。追加人数がいる場合は、1人あたりの追加料金が発生し、部屋ごとに定められた最大収容人数を厳格に超えると入室できません。予約の時は、予約の前にキャンセル料をご確認ください宿所の予約の現況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。客室及び施設は他の利用者に向けてきれいに使用しなければならず、宿舎の運営方針によって最大定員を超過するイプは禁じます。客室内では禁煙であり、伴侶動物は入室が禁止されています。退室時の客室整理後点検を受けなければならない、食べ物やゴミは分離収去をしてくださって、厨房器具は洗浄してください宿泊施設内の施設に対する責任はお客様にあり、貴重品紛失時の責任はお客様にあります。施設物の毀損や破損が発生する場合は、宿泊施設の運営者にお知らせください。さらに、アラウンドリの場合はテイクアウトのみ調理が可能であり、調理客室の場合は豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は禁止されています。付加サービス/付帯施設は価格と構成が変動する場合がありますので、ご確認の上ご予約ください",
    "QA": [
        {
            "question": "このゲストハウスの特徴は何ですか？",
            "answer": "ビームプロジェクターが設置されている屋上から海を眺めることができ、客室内にはネスプレッソ2つが提供されます。静かな田舎町に位置しており、感性的なインテリアが客室を特徴付けています。"
        },
        {
            "question": "客室のベッドの構成は何ですか？",
            "answer": "それぞれの客室はツインベッドで構成されています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は16:00であり、退室時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "このゲストハウスの予約条件は何ですか？",
            "answer": "2泊以上の予約が可能であり、繁忙期は7月と8月で、2泊以上のご予約のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地は何がありますか？",
            "answer": "月亭里海辺、金寧海水浴場、ソプジコジなどがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿内に駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合の料金はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、1人あたりの追加料金が発生します。部屋ごとに定められた最大収容人数を厳格に超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約時にキャンセル料を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約の前にキャンセル料をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁止されていることは何ですか？",
            "answer": "客室内では禁煙であり、伴侶動物は入室が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "退室時の注意事項はありますか？",
            "answer": "退室時に客室整理後点検を受けなければならず、食べ物やゴミは分離収去をしてください。厨房器具は洗浄してください。"
        },
        {
            "question": "付加サービスや付帯施設はありますか？",
            "answer": "付加サービス/付帯施設は価格と構成が変動する場合がありますので、ご確認の上ご予約ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 568,
        "QA": 455
    }
}